得罪講句，巴菲特係好彩出世得早，是但買隻可口可樂都賺錢，如果係香港出世，只會淪為財經台假膠！

牛熊都唔識玩既死廢老

想問下樓主巴菲特的投資理念係咩？

或者做下 tg 收費財演，數下ABC浪

佢識玩牛熊 依兩個禮拜都搵3-4倍身家

財經界陳雲

佢今年買乜輸乜，過去十年跑輸 S&P，點玩得掂牛熊

sad but true

好彩巴菲特唔係喺香港出事 香港個垃圾股市分分鐘賭到佢輸曬老豆老母棺材本 直上ifc